拒絕袋住先 全面封關 Now or never

死柒婆落地獄啦！

同五大訴求一樣
一樣都未做好 無野好袋住先

記得
我地唔會同港共談判